唔好期望班狗會幫你拉人

唔係話要解散警隊架咩？
個個都話炒哂班狗對香港唔會有影響
班狗由721開始就唔係選擇性執法咁簡單
係同黃營擺款打對台
所以唔好再埋怨咩「比人打完仲要比人告，打人果個就無事」
麻煩各位接受香港無「警察」呢樣野
只有為藍屍服務既狗
麻煩手足要保護好自己
做文宣既搵多兩隻哨 同做好心理準備要跑
報警真係無撚用架 就算唔關抗爭事
班狗最多同你錄份口供就踢你走架啦
唔好咁傻仲會覺得有狗會同你跟進

TLDR：如題

好嬲

自己拎把老牛仲安心

香港唔係唔需要警隊，係需要誠實可靠的警務人員。就算解散完，都要重組一支可信的！

班狗唔做嘢還好
最仆街係想自己搞掂嗰陣就出嚟拉鳩你

用敵人資源打擊敵人，即使冇效都要加重佢工作量
當啲野bo 大左就唔係一句close file 咁簡單

所以有藍絲拆場噴漆油油都好，拍低佢好過屌佢

長久：去台灣/美帝受訓建立香港國防軍，仿效以色列，組織特攻捉拿恐怖分子到境外受審，裁決。

敵人資源都講得出？

警隊資源黎自香港人

即使佢地每日出黎齋企都有錢收 ....